====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et surtout , la compétition sévère , que les entreprises doivent soutenir à mesure que s ' abaissent les barrières douanières qui les abritaient depuis trois quarts de siècle , va accélérer leur nécessaire modernisation et , dans bien des cas , leur réorganisation , entraînant une augmentation de la surface par emploi : un travail plus efficace est à ce prix;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

